係咪要將「解散警隊」升級成「解散香港政府」

WARS香港政府處理重差過支國地方政府
支國地方政府已經拒收武漢病人
香港就中門大開
武漢市推出強制蒙面法 迫全市市民蒙面 拒戴口罩變刑事罪行
香港就實行反蒙面法提上訴 迫全市市民不蒙面

香港政府 執柒咗佢

解散林鄭政權岩D

因為下一屆政府首長將由普及選舉產生

Push

解咩呀,,,解散地球啦,做人咁辛苦

屌你老母啦P牌零紀錄鬼acc
呀蛇，今日老婆比第個男人診咗未呀

鬼

解散香港政府唔係升級 , 基本上林鄭下台已經係解散左香港政府

即係獨立.別無他法.

本來就要係咁

等睇泛登仔進場圍剿樓主

屌你

真雙普選 = 和平解散香港政府